鳥干達既英文是咪wakanda?

想去旅行有咩注意

A09!!!!!!!!

溝到waiwai未

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Up wt9

溝到嵐嵐未

Slow